{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아델오풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 もし予約した人数より追加の人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 そしてペットがいる場合、そのペットが入室可能なペンションでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 また、青少年の混宿は法的に禁止されています。 そのため、青少年や未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。 毀損や紛失による損害賠償責任は宿泊客にある可能性があります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備や喫煙は禁止されています。 被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定によって料金や料金表に誤った情報が反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室内にはバーベキュー場、キッズペンションなどの様々な施設が提供されており、チェックイン時にシッケを提供しています。 特にプールビラプールでは湧出した温泉水を使用して特別な水泳環境を提供します。 客室内にはチムジルバンもありますが、利用時間は制限なく無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加の人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、そのペットが入室可能なペンションでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は禁止されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者の予約や利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "青少年や未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失による損害賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失による損害賠償責任は宿泊客にある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で直火での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が避けるべきですか？",
            "answer": "被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表に誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金や料金表に誤った情報が反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはバーベキュー場、キッズペンションなどの様々な施設が提供されており、チェックイン時にシッケを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラプールでは何を提供していますか？",
            "answer": "特にプールビラプールでは湧出した温泉水を使用して特別な水泳環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室内にあるチムジルバンはどのように利用できますか？",
            "answer": "客室内にはチムジルバンもありますが、利用時間は制限なく無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 753
    }
}